我賭POPO唔敢係中環放TG

瞓撚左幾耐 上星期halloween先放完

返工時間呀
成班西裝友. 佢敢唔敢放
敢放我睇表演

睇表演?
行出來就為左比你睇表演?

lunch+皇后大道中呢條係一定唔會放，因為多有錢老人家，上流社會人仕

connect 中環人好機會

中環要人啊！！！

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

分別咪係依家日頭同上班時間囉

中環邊度要人

星期五已經有版你睇，下午嘅中環唔會亂咁黎

我估POPO 會係中環開真槍

On撚7 9
放過n次

西裝友跑得唔快仲易拉人交數

你以為, 西裝友可能先係平時玩開運動, 跑果D

西裝都有勇武，唔好睇少佢地

唔使賭喇，未放過咩？

我賭佢敢

中環 藍旗已出

why not

乜你學埋燒山咩

好多人挑緊佢地快D射

唔柒信

西裝友大把都係放工就操gym嗰班嚟

理得佢放唔放， 要癱瘓中環

好撚癲, 食飯得果兩個鐘都趕頭聲命去操

唔洗tg啦，今日開始直接用實彈啦！
“我開槍，因為受到威脅，佢係我面前打乞嗤”

中環人罷工喇喂

準備放tg

似乎就放啦

賭

中環人！反抗！

J死鬼佬

戴防毒面具

準備開賭

亂開真槍都敢，仲以為唔會放TG？

黑旗

橙旗黑旗

依家唔會理咁多

已放

放左了

樓主 賭幾大呀
就黎開閘啦喎

大學都放, 家下有邊度唔會放?

咪回Ｄ廢ＰＯＳＴ

已放
留名睇樓主切J

扮工時間夠膽放既我表演生吞催淚彈呀！

等LUNCH完
LUNCH TIME完咗，唔散就放

迫到佢地係中環 ICON 射TG, 遠就射入交易廣場, IFC, 近射去文華,置地廣場, 到時含卵世界面前出醜.

表你老母 坐係到睇人吸tg

放左喇

tg已放

估錯咗添

做得好, 停市, 攬炒

巴打賭咩
岩岩放咗

唔好再用常理推測 個班人已經心理唔平行行乜都做得出

放咗

放左

燈到

1112,中環番工

神燈

即刻射左

放咗喇
表現乜？

哈

一齊攬炒 等股市跌, 停

放咗喇，樓主預約幾時邊度裸跑？

多謝樓主發動魔咒

放左 證明你有無gear 有無衝突 學生或藍領 popo想放都可以放

現場好多人歡呼

傻閪開口中

原來大家都想攬炒

幾多人嗰度一日賺十幾萬

智障黑警咁樣搞 鬼佬實走
真攬炒
777 on 9

明燈

禮賓府

樓主好燈

你而家即刻同我出黎食左佢

放左啦

根本大家都想POPO攬炒
班弱智仔先會中計

你已經輸了

放撚左啦屌你老母臭西

連燈仔

放左，你幾時表演?

well燈

市場概況 > 恒生指數
INDEXHANGSENG: HSI
27,070.55 −580.59 (2.10%)

多謝晒，樓主識玩

放完之後現場歡呼

燈

唔洗返工了

博對家攬炒成日自損得好勁, 有冇計

放咗！哈哈哈！

我本身都以為唔會放

放撚左

你可以做連登燒山啦~ 嗨~ 連燒

香港人真係好神奇

食個飯仲要食埋TG
不了SL

班狗請今日番工啲豬食lunch
yummy yummy

我都啱啱經過

見到個鬼佬走夾唔抖
爽

你輸左了

已射……

一齊SL了~

切jer 未

港豬心諗我捱撚咗幾個鐘終返到工，你老母點知返工都要食tg

我都冇話賭咩. 係上面有手足賭咁大要食左粒TG佢

賭乜先。你都無講

樓豬坐咗幾耐出來？

頭先過馬路條西裝友好正

手足好波

binc

聽日繼續

燈神

去跟燒山搵食啦

中環咁多支那人 食下黨送嘅tg啦

燒山都學人上連登

下期六合彩開乜？
講43個號碼

此post已完

周街防暴，狗屋有機會唔夠人，結界巨量火魔

賭J? 切左未

樓主，你輸咗十、九條街啦喎！

連登燒山 已追縱

連燈神

班老散曱甴連ibank係乜都唔知，理撚得你幾千億身家

放左啦 樓主表演咩

又中

燈爆

你可以開始了

點會唔敢

廢文 請善用不推文回覆

樓主，放撚左啦

燒山你好

樓豬

燒山走去台灣 樓主係咪想做新一代燒山？

Popo有咩唔敢

你係咪燒山？

即刻開左

靜靜地贏唔得嘅.gif

hi 燒山

打工仔：食緊飯架吊你老母

放到癲 有外國西裝友爆頭

放撚曬啦

警狗有咩唔敢做呀

中TVB

成個百痴仔咁

燒山再世

求圖

樓主表演比連登仔屌？

樓豬柒到喊

點呀 好睇嗎

樓主快d祝福班撚樣長命百歲啦